# MineApi Core Module

## Назначение:

Коневой модуь хранит API, __постоянный для всех__ версий MineApi и доступный из всех остальных модулей: 

- Конфигурация MineApi
- Основной контекст
- Загрузчик и инициализатор модов
- API для разделения на клиент и сервер
- API для автоматической регистрации элементов

## Спецификация

Модуль **НЕ** связан с игрой никаким образом, а отвечает только за функционирование самого API

